有咁既女人我應承娶硬

依家咪話搵個「你贏，我陪你君臨天下；你輸，我陪你東山再起！」或陪你捱麥記既女人，
最簡單唔好阻L住打機已經係天大既優點。。。

肯畀空間打機既，我理得你日日叫春咁追oppa，
要食港女，唔降低要求唔得

如有上述要求者，有冇身材都其次，我一定追！

cls咁低要求

55

唔好話打機定咩 其實情侶拍拖一定要畀空間對方
只要有交帶 唔係打機打到冷落我嘅話 就可以
係成日啲男人打機打到無人影黑人憎咋嘛

睇到好尷尬

問題係你想娶人之前屙督尿照下自己 打開本存摺望望

你揀人人揀你

我女朋友符合哂以上條件。
不過樣同身材真係欠奉，但偏偏有佢既魅力吸引到我

身材欠奉係平胸定肥

得B, 小肥。

我女友可以陪我打機 打機仲叻過我
平胸 長腿

有冇人話要嫁你呀柒頭

陪你捱麥記

本身好有問題

係aa與否，就算麥記，但佢只會叫你請，都係垃圾

講咁多做咩 咪又係無得你揀

咁繼續打機咪得 洗乜娶個女人返去

真係

青山大撚把 慢慢簡 仲可以唔洗氹都對住你笑成日

醒未? 咁嘅女會唔會畀你溝?

其實毒撚一個更開心
無女即係自己賺自己洗 , 中意玩幾夜都得
除非你丁都唔識打啦

2蚊豆腐

戒J好耐
做人點都要搵個伴侶

咁又over左啦，萬一佢累全家都唔知屌唔屌佢好